拎證物做示範，點解冇拎上次d炸藥出嚟響記者會demo一次

如題

拎支藍妹同祝君安好出黎先啦

又岩

講到咁偉大市民知情權喎，我都想見識下炸彈威力有幾利害